致跌咗相嘅衰妹

身為過來人嘅我
明你依家咩感受
好似成個世界冇咗咁係咪？
會比朋友笑成世係咪？
真心無需要因為呢啲事而自殺
喺連登過兩日又係一條好漢
香港人勝在善忘
如果拎呢啲野笑你成世嘅「朋友」
真心諗吓係咪真係「朋友」
依家仲好 呢件事幫你過濾埋啲「朋友」
唔需要咁自卑 自責
倒不如學識欣賞下自己
呢件事可以當係一個教訓
當係提醒自己做任何野都要有交帶啦

希望呢段嘢幫到你

1

2

3

4

最緊要回返現實
網絡上同現實係有分別
網絡上有一部分人
持住講嘢毋需負責亦無人知道自己身份而蓄意攻擊、欺凌、起底。

其實冇咩嘢姐 情侶之間咁影像都咩問題?
就算現實世界有陌生人見到呢啲相都係一笑了之

完全冇必要為咗呢一班人已影響自己😁

推

push

樓主想揸埋一份？

香港人鬼記得咩 問12港人叫咩名 我估十個有九個都唔知

會有報應架花生佬 睇吓自己個人生啦67

5

2021年仲講報應 希望衰妹見到你咁好人比你hi下波邊

食過更正又同你講咩心地咁差抵你冇女食

Send錯sor

其實張相無乜野 覺得唔開心既同時
諗下呢個世上有幾多女仔自願又好非自願都好 佢地都試過比人睇晒全相
人地都照樣生活到 點解你唔得？

仲要張相無野睇

係 衰妹都夠我J一年

比人奶腳果個依家都冇人提

本身都諗住幫樓主 點知樓主講報應 真係笑撚咗
仲要加句睇吓自己個人生
講真樓主出發點係幾好 不過可以唔好信報應呢啲尻噏嘢

首先佢要學識欣賞自己

即係你話肥婆唔夠正啦

知唔知你咁樣係網上唱人會傷害到人架

報應搵緊你 另外唔好抹黑小江啦撚屌 小江唔似得你呢啲冷氣佬

呢個世界科技進步左 民心反而退後晒
諗返百幾二百年前 太平天國啲女人當眾露下體想嚇走啲清兵都係咁啦
依家流出左張渣波相就大驚小怪

呢啲嘢要還架

咁樣要自殺？！
咁佢點出街
..佢出一次街可能要自殺幾千次

無計啦 科技嘅進步不嬲都係推動緊人類嘅退步 ai取代人類係必然嘅事

啲人其實同係高層住宅既小朋友用水彈襲擊路人一樣做法。
分別就係連登仔絕大部分都成年啦

成年人咁做其實就係賤格、無恥、下流、卑鄙。
不如隨地吐痰的廢老
廢老吐痰都識吐去一邊啦

真係唔駛咁上心 真係好小好小事
兒登仔一搵到新玩具就無人會理

而且宜家街戴晒口罩根本無人認到
就算陳同佳咁大粒癦一遮住邊個認到?

咁係因為呢班係連同上司講道理嘅膽都冇 所以先要喺度搵優越感嘅社會垃圾姐正常嘅

香港地有波有西真係驚西

幫緊你幫緊你

呢個難講 粒癦太大粒太深色 帶豬咀都有可能認到

搵緊你搵緊你

但係今次真係好撚豬喎

我住黃大仙

肥婆d fd大鳩人報警又點計

冇報應唔代表都可以咁做。

咁你不如去做狗，真係冇報應咖
咁你不如去殺貓，真係冇報應咖

你未跌過野？

佢好豬關我跌過野咩事

都係講返事主 普通人黎啫
就算唔戴都未必有人認到

反正過兩日無野架啦 事主放心啦

有咩事pm叔叔啦

心智未成熟姐 點知兒登更幼稚
Btw你何嘗又未幼稚過？

1999

做狗殺貓我又唔會開心
我就係鍾意推post食花生

跌野都叫豬 咁比人呃錢嗰啲叫乜？

我話佢個樣啊樓豬

唔理啦
但一定無你份

度度都見到你個5毛

咁你只不過係羊群心理嘅垃圾 跟本就唔識分輕重🥴🥴

冇辦法管到人地把口
就要學識面對閑言閑語

點解冇人關心條仔

五毛收左錢抹黑我？

龍門任你玩🥴

咁快開始吠

我靜係知衰妹對奶好撚重

收嗲啦五毛

你仔關心女做咩
唔通你係gay

佢男朋友見對奶就黎跌 幫口擔住 有咩問題

呢段嘢其實係對所有受逼害嘅人講 身同感受自然就會明

揸緊波

返屋企屌貓啦柒頭

你鼓勵獸交

五毛你咁撚仆街既

見個個都講條女
其實條仔同條女處境一樣
點解大家下意識覺得條月慘啲

有人問先補充好撚嘔心

唔好理D低等生物啦 愈理佢只會愈high

因為冇人會留意條仔

兩個畜生扑嘢有咩問題？

食花生都唔係等於冇問題咖。
網絡欺凌冇咗班花生友係欺凌唔到咖。
食花生唔係問題，適可而止，對得住事主就好

衰妹
真心連登仔好興網上欺凌
你睇下大部分post有關女性既就slut shaming
根本全部都溝唔到女既毒撚
一係就性格勁難頂
佢地唔會明咩叫身體自主
因為佢地剩係識用下面諗野

絲打會企係你個邊架

你冇feel即係你未試過囉

好偽善

大家都係人
你淨係尊重某一d人
走黎扮大愛

我依家串到佢應一應
睇佢字都打錯一定嬲到震
爽

你啲死毒撚睇死你都冇女受你 一啲同理心都冇
既然俾人po上兒燈係冇問題 不如你先自貼張自拍上兒燈
睇吓你要面對嘅野係啲咩？

不過無你份

(正視聽)黃金經濟圈係令手足富起來 咪撚再講係人血饅頭

事主係咪事前做錯咗D咩先受到報應跌相

冇辦法光復香港
就要學識面對不公

無問題
係有啲毒撚無見過小題大造姐

無計啦 嗰班只係人生失敗但又恕天怒地嘅垃圾嚟 所以先會喺連登搵快樂

秒

比人po都係報應黎

樓主做乜干預自然

唉 佢哋同理心俾狗食咗

你縮返自己個垃圾 po 啦
又話要退出兒登
又話要擁抱共產黨

報警

樓主pin this

阿嬌都有好好過日子

所以班連登仔咪以為林鄭黑警都冇報應
未覺得繼續網絡欺凌到人跳樓都繼續囉

諗唔明人生幾失敗嘅人先要以欺凌人為樂
乜正常人見到一個三唔識七人痛苦自己會開心架咩？
好嘔心

代 連登女拳首席 Kieran 出嚟講聲：
乜嘢都係因為父權

關心女：父權打造女性柔弱特質，係性別定型，所以需要更多關心
關心仔：父權社會唔理女性同樣受到逼害，遭遇一樣居然只關心男性，性別不平等

邊個報警啊 係事主定係我不是春卷？
我不是春卷報警 所以要事主受番兒燈仔既網絡欺凌？

大家係咪錯重點？
張相根本無人提啦，真係當我地無女咩！大家係圍緊好撚大聲報狗個件囉！

咁都同我講要死就真係好行，但死之前先拋害你個條所謂frd 落街先，無佢你其實紅唔起

事主唔報警點報到警

一係佢就派人上黎澄清 件事完左佢

佢地笑都笑完

你係咪理解能力有問題
只要事主明白件事好快會丟淡 好快就無人重視
咁佢地自然就無咁上心無咁擔心可以睇開D
1個人同佢講好小事佢可能仲會擔心
10個人同佢講好小心佢個心多少都會定D

而唔係好似D柒頭咁 作故仔刺激其他人越推越厲害
係都要講到呢壇野會做成好大傷害
幫人都未識幫 柒頭

我理解唔到佢哋既思維

咁撚大愛你咪又攻擊緊禾

真，佢個fd on9
所以我地要起個跌相嘅女仔底

狗嘅朋友圈子有幾撚慘又會同你講咩咁樣已經反映晒佢地係唔用腦嘅「人」

係狗扮唔係狗大把

所以笑得出嗰啲咪就係低等生物囉

我有冇睇錯

你幫緊狗講說話？

下 你玩鳩我啊 話要報狗果個係自稱事主既fd
然後你哋先瘋狂推post 仲要督左個手足出黎？

嘩 真係服撚左你地
你地真係完全冇智商 咁就挑釁到黃絲督灰

可見你個腦真係搭咗的士

你玩尻我啊，講兩句手足就信到十足！番去做你嘅聖人啦

有樣野叫unintended consequence
話報狗個個可能亂入
然後圍報狗既人又忽視左猛推post其實都會lead返去女仔度
令佢受更多傷害

真係無奈

Terry哥都唔見左啦

好失敗囉，起左咩出嚟？

就係呢啲人以為自己識捉鬼 所以咪比狗笑咗成個月囉

其實好小事
一般情侶都係咁玩
放上黎笑人地個樣真係唔多好

認同樓主

乜原來唔係黃係一個普通人就可以欺凌？
人地做錯啲咩值得被咁對待？

咁你up緊乜鳩

兜唔到㗎
算啦

係我估唔到兒燈仔想睇人哋死啫 呢點係我錯 我認
估唔咁多人冇良心

Btw你話過兩日就冇事 呢啲係要你自己面對過先好講出黎
我教緊你同理心啊傻豬

未經歷過既人 緊係覺得好小事 全部人都睇小網絡欺凌

若果你真係覺得好小事 點解你唔po

標題：衰妹
內文：「我」同「你」點點點
有人問：其實係對所有受逼害嘅人講，身同感受自然就會明

如果我未試過都明，算係咩？
用你嘅定義「我都係衰妹」呀？
擺到明你個「衰妹」係針對一個對象，唔係所有受眾

有人問起，你到第三頁#62先話「其實係對所有被逼害嘅人講」
係咪全部被逼害嘅人都會被人笑？
講嘢辭不達意

你個動機我唔反對，不過有人問到，就講大話轉晒彎，真係特別嘔心

衰妹

智力有問題 交流唔到

我淨係愛同類畜生行開啲啦

欺善怕惡

流出果d你搵唔到佢就唔出聲

樓主係連登po相就屌鳩佢

老老豆豆
咁就頂唔住嘅話
佢一世人要自殺幾多次先掂
搞搞啲抗壓先啦

你哋慢慢督撚飽佢

佢哋=你呢D人
理解到未呀67

屌你老母想主正一傻閪黎 仲講報應，現實多數係啲含家產正義撚，女神日日俾啲MK屌緊，仲係度扮正義話唔稀罕食屎啦屌你老母

咩人睇咩野

你講得啱
人生會有不公 要學會接受
但係唔代表咁就justify到我地做傷害人嘅野
然後要人接受
唉 成日上到黎見到啲人以其他人嘅痛苦為樂就覺得好灰
認唔明點解會有咁嘅人

好撚大波，想揸想啜

你係都要強調呢件係好大件事已經係幫倒忙
係都要事主認為好大件事

宜家係希望事主自己都覺得好小事睇開D
只要事主覺得係小事 可以睇開D就無問題
如果唔係不斷講好小事好小事做咩

智力真係教唔到 幫唔到你

佢哋平時俾上司屌就鵪鶉咁 所以依家咁喺連登屌返人囉 事主唔識分呢啲 無計 只能夠用呢個方法睇吓幫唔幫到佢

想知大家當年見到M記驚現on9post嗰時做咩冇挺身而出

我明白你呀...

樓主#0：
「喺連登過兩日又係一條好漢
香港人勝在善忘」

你#42明明同樓主講緊差唔多嘅嘢
「反正過兩日無野架啦 事主放心啦」

到佢#77衝出嚟鬧
「死毒撚」「睇死你」「冇女受你」「兒燈仔」
#116 又補「兒燈仔想睇人哋死啫」「唔好睇少網絡欺凌」
唔理樓主明明係講緊同樣既嘢

但係#86又要認同樓主
話「其他人嘅同理心俾狗食咗」

個傻人一邊就嗌「停止網絡欺凌、網絡欺凌唔好」
一邊就係到貼標籤「死毒撚」「睇死你」「冇女受你」「兒燈仔」
自己就喺網上攻擊人

啲思維咁矛盾，係好難溝通

偽善撚係咁

傻人咪九唔搭八，佔領光環囉
係呀原來「衰妹」係解埋受害嘅男仔呀

你呢隻衰妹不知幾「放諸四海皆準」喎

M記on9 最慘
明明都已經耍冧

你終於道出香港人嘅真理

係囉 比人笑咗咁耐咁惨 班偽善撚做咩唔幫手嘅

傻鳩，我講緊「笑談香港仁」講嘢九唔搭八喎，香港人嘅真理？

你同佢院友嚟㗎？

成班假撚到邪教咁樣，講唔到人話
好不安

做乜又多個衰妹post

我唔咁樣 撚會上熱門比衰妹見到咩😌

一邊講你會有報應，同時就唔好網絡欺凌

錯重點啦你 上返去#1 睇多次啦67

其實啲相都幾sweet呀 又無走光
咪好似啲o camp遊戲相咁渣嘛
真係衰在亂襟護花心切

唔係你要正能量有問題
問題係呢個世界根本唔係咁轉
我反而想知好似你見到呢啲嘢會灰嘅人到底點喺呢個世界生存落去

我睇咗幾次先睇到個重點
其實攬吓錫吓根本冇乜嘢 又冇走光
衰妹我撐你㗎

可能因為現實生活中身邊嘅人都好好
起碼叫無撞過啲三唔識七想睇你仆街嘅人(或者有我唔知啦）
又唔係成日上forum
所以對呢啲野比較敏感

手足都比人篤到 唔該檢討下
手乜撚野足

其實衰妹因為咁知道自己幾有吸引力一隻手托唔曬

駁唔到

珍 食麥樂雞啫

雖然話就話上連燈 勿認真
但其實都睇到有些少寒
一個女仔跌左相比人攻擊到咁
又唔係棵照
見到個女仔話想自殺 睇埋連燈仔留言
：殺人好爽 / 係下面接住條屍屌
好撚心寒
人同動物最大分別係人有血性/有同理心
無左同冷血動物有咩分別
唔係道德撚 係講緊正常人應該有既道德
利申 預左比人屌
點都好啦 香港人好善忘架唔值得做傻事吖

老老柒柒 支那人跳樓果陣 樓主有冇幫口屌柒連登仔

是咁的 今晚我tg約左個厹爆房

樓主做咩唔幫口

咁D狗察比人打你有冇叫停

支那人生係支那冇打壓人同狗有得比？

兩件事有乜地方係可以相提並論？你真係要驗下腦

大家都好無辜

其實幾sweet 無乜野我覺得

你講得支那人就唔係比人打壓嗰班啦67

梁天琦支那仔

追完post 再講啦

係間唔中拎出黎提吓姐
冇乜野喎

個樣咁醜求其執件都靚過佢啦

事主：多謝你又提一次，道德光環戴得爽唔爽？

咁就叫道德光環
究竟你對道德既標準係有幾低
都話係講緊正常人會有既道德
係你無 先顯得我企係道德高地

人生到你咁撚賤
我諗你童年都幾慘
如果唔係就唔該你照鏡睇下你自己幾仆街啦
垃圾

咁你自己睇下咩人佔多數囉道德撚

我有冇得揸吓你

比我啜到佢塊閪 我都陪佢唔做人了

我對燈真係大

咪係囉

香港人勝在善忘

我會定時定候推下
改變香港人善忘呢個壞習慣
唔會俾香港人咁易忘記你

冇道德，同藍絲有咩分別？
你仲以冇道德而自豪，可悲

佔多數唔代表啲咩喎
你有自己思想架嘛 唔係人講咩你都要跟
何況大部份人都係食花生
我講緊啲過度激進既人 可以唔需要咁過火
如果我呢個準則就叫做道德撚
咁你當我係啦

你是誰？

唔好聽樓主鳩up呀
Slut單野上個禮拜d人又再拎出黎講
你要記住 只要上過連登
呢一世都會俾人定時拎出黎loop
魯爾7號差唔多十年都仲有人拎出黎講你就知香港人唔善忘
可以準備定以後都會係連登見到自己

你道德到綁架埋人地既道德

「M記On9 仔」都間唔中有人推po

「人地嘅道德」？乜普通至叫連登仔唔好網絡欺凌無辜嘅人都叫綁架「人地嘅道德」？
（佢只係純粹跌咗相，被公開受咁大壓力係應得？）
我仲以為大是大非前道德有係客觀
原來你同容海恩一樣，「我有我嘅良知，你有你嘅良知」

道係老母咩！上連登講咩道德啊？我目的就是食住花生睇住條女跳樓吹咩？你覺得有問題嘅報狗囉！谷鳩氣

Block哂啲笑既朋友囉

agger
藍屍固然仆街
開晒黃post都唔好以為份人好正直

魯爾7號

冇問題，你鍾意啦，我又唔知你係邊個，更加懶得報狗拉一個無聊人
只會覺得你為咗些少娛樂，連人性道德都可以拋棄，可憐

希望事主可以睇到呢個po
重新振作同埋拎番失物

我唔會放過任何搵到失物主既機會

G持

其實除咗柒咗啲之外
有乜嘢嚴重到要自殺？
又唔係咩性愛片流出
拔萃仔同埋佢條女都未自殺啦

真 其實好小事

真係支那仔黎

支那人咁撚多億，好撚大多數呀

原來比支那「道德」同化左既支那仔黎
返去上天涯知乎啦，黎連登做乜？

越幫越忙

潛一個月水冇人記得你啦，SL人UT 激過佢咁多，喺街見到都未必認到佢啦

可摸耳做賴屎界kol

認真撚，道德撚，只會越幫越忙。絲打們，如果想件事淡忘淡化，只應該那冷處理，唔建議太多道德情緒對待呢件事。見連登出到五個po ，仍然冇其他起底行為等，只係圍爐食花生，就兄以見到連登仔們，是有道底線尚存，大家都知道去到咩位。
記住一句：“不要太認真，這裡是連登”

呢一種網絡欺凌風氣真係要好好受到監管，根本係一群人恃住唔洗負責既心態亂咁傷害他人，仲要理直氣壯。

認真撚，道德撚，只會越幫越忙。絲打們，如果想件事淡忘淡化，只應該冷處理，唔建議太多道德情緒對待呢件事。見連登出到五個po ，仍然冇其他起底行為等，只係圍爐食花生，就兄以見到連登仔們，是有道底線尚存，大家都知道去到咩位。
記住一句：“不要太認真，這裡是連登”

起唔起底係睇有無朋友出賣佢咋，你只可以話佢啲朋友有義氣有道德。

如果佢啲個人資料流出，連登仔肯定玩到更盡。

連登仔有底線

呢度其實好多人肉搜尋器，只係唔出手啫。相反，眾道德撚認真撚跳出黎拎光環。只會挑動班原本只想食花生完po 嘅Ching，但太多違論，會越幫忙，唔易收手繼續推。

因為the dark knight 都總有佢地嘅初心嘅

原來你個戇鳩真係唔識打字。

尾彩

典型大波樣衰例子
點睇都係個男人柒到被人記住多d

咪推

你估你係拍豬同黑鮑咩

佢係個邊柒咗 唔敢覆

佢戰力低到

Push

有名你叫 兒登
成班恥笑人 自己個腦未發育完成 又冇拖拍

點同呀
巴士阿叔我到依家都記得

講報應真係柒撚到

所以網絡廿三條係自己攞黎，抵撚死

笑撚死 講報應

你濛撚盛盛

講撚到學大陸咁 做誇誇網民就冇事咁

安柱詩兒有哂成輯裸照依加係ig到仲好活躍

連登仔不嬲善忘過一陣就冇左件事

你地開多個post咁講反而想睇

做多左
洗唔洗一人一個post同佢講野
由佢沉咪得

實有on9仔上黎貼圖 你咪又係有份繼續推起件事

報應 樓主老母應該都有報應先生左你件弱智

其實唔明有咩好笑 又唔係做左啲咩見唔得光既野

真心
跌左張相 俾連登仔執到 擺上連登
而唔係自己放上網
講真 張相有咩問題
跌左又唔係有心
成件事根本無問題
唔需要諗咁多
成熟少少啦小朋友
情侶間係條街有時男友拍下女友屎忽
女友轉身拍下男友碌鳩 都總有人會望到啦
呢啲情趣野好正常
真心唔需要放到咁大
你有良心既不如登班連登仔可憐好過啦

真 見到人影呢啲相既同時不妨諗下其實自己咪又有自己同另一伴既情趣
當然可能執到相個個絕種毒撚黎所以唔明白啦

slut都健康自在咁生活緊
其他人有咩資格自殺

收皮啦成人台風紀

其實唔係好明張相有咩問題

同意

其實揸下波仔咁小事 開埋哂d勸世post做多左啦

連登最近毒撚特別多
佢地未試過咪覺得大件事

12港人單嘢好難唔記得嘅，不過記得又點呢

推
其實報應係死左之後先會應驗
不過呢個世界有業力
你對世界好 世界對你好
你對世界差 世界對你差

本身冇乜野

但一堆人跳出黎護航，明明好小事又講到事主自殺又剩，好似樓主咁借啲意又開個post

唔好理連登啲痴線佬

47人叫咩名 我就知
12人就好多都唔知

小心現世報

推俾事主知道個真相

聽君一席話 勝讀十年書

其實真係好少事

如果張相得條仔，就唔會有呢d道德post吔屎啦狗公們

世界上好多國家都無自由 無民主架啦
啲人咪一樣生活到
點解香港人唔得

樓主好狗 又專登開個Post

邊度講話自殺？

啱呀啱呀

咁都叫少事
俾人揸波啜lin仲要曬埋出黎
而家成班fd都知佢幾淫賤放蕩
咩面都冇晒

樓主駁吾刀

玩政治 坐監抵撚死

slut 仲慘啦，比人出曬gif , 其實呢單好小事

情侶係咁架啦.... 有咩出奇

唔出奇呀 不過通晒天俾人睇晒就另一回事喇

班人真係好封建

唔出奇呀
比晒全香港人睇姐

樓主口德分+100

d人真係好撚仆街

封建都算 睇完都算 依家想迫死人咁

咪就係 仲要咩都唔見到

網上仲有香港情侶流出啦....

agree J完咪算

連lin都冇露學自慳d la

可能啜住左先冇露 都算力保不失

推
等事主知道自己已進入連登仔回帶庫入面

起你底發現你好似比人欺凌過 你宜家咁欺凌翻人真係好咩？

其實呢張相好普通啫洗唔洗自殺

雖然只係琴日既事，但你唔開個post講，我已經唔記得左呢單野

想知樓主作為過來人係發生過咩事

收皮啦5毛，咁都衝出嚟

你班仆街真係好撚嘔心
打一大篇廢話
以為自己幫緊人

但開哂樣喎
你之前壇野都係開哂樣？

又唔係做愛相
kiss下,渣下波
咩都冇露
咁都要自殺????

M記驚現on9仔重慘比人笑足咁耐都未要死

呢啲人邊得閒記咁耐野

要報都報林奠先啦

自己咁on9影d咁嘅相仲要隨身袋要怪邊個？
怪自己老母無生個腦比自己囉

吉野家

幫樓主推

又浪費一個ac

唔好理班連登仔 佢地睇人仆街最開心
張相除左玩得放d都無咩野 唔洗驚

你睇得連登太大

冇乜UPDATE成件事
想問下其實除左跌左果張相之外有咩其他野發生左?
果張相睇落真係冇乜特別.....唔知有咩咁好拎黎笑
除非相中人唔係佢條仔姐

你特登開個acc就係為左講一句垃圾三毛野比人block?
連風向都帶唔到 on99

想飲奶

好似係佢地啲frd post1留言聲稱已報警，話告埋有份留言既人
跟住就開始瘋狂推

但男事主post 5出現左，聲稱唔識留言個啲「朋友」

支持
連登既野 其實好少事